有冇人細個試過掂岩岩熄左既電蚊拍？

細個好中意玩 睇佢係咪熄左就冇電

仲著緊嘅就試過

前世試過

未㴧左？

淨係試過電到個汽水罐爆火花
型到仆街

會特登著一下再掂埋去
覺得自己好撚痴線